女人心理 - 屋企有事你都唔返屋企幫手 淨係識返工

宜家份工大哂啦，老婆仔女唔洗理啦
屋企人都保護唔到
個仔差d
以後唔洗返黎呀你，我以後唔要見到你
我以後唔洗你理呀，唔洗你照顧呀
你走呀，你返工得啦，唔要見到你呀
我搵果個算喇

真人真事
大家千祈唔唔好亂黎

大家唔好破壞人地家園，都係想返工啫

我唔想人地家變

家變左就返唔到轉頭

衰佬唔顧家

泛民肯放棄選票，出黎同政府談判：和平撤走poly示威者未？

你當係buy time又好，乜柒都好，就算比人屌扮大台都好，你係咪應該做d野黎救「人」啊？功利d咁講，全扮示威者都係你d票黎架！

男：我都唔想，都係為頭家好

女：你去死啦，我地有事你係邊丫

女：仲話照顧我一生一世，最重要嘅時候你係邊丫，你射緊野咋，我返我呀媽屋企，你行開

唔明？

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

走人啦 仲救

女：你話，呢幾個月你為屋企做過d 乜，我地日日提心吊膽，你又污糟邋遢咁返屋企

我講緊家事

屌你老母果d手足黎架
屌你老母黑警死全家仆街啦

有好多mk混左入去破壞
根本大部分都唔係poly學生

大家冷靜d